================================
実戦 python 3
================================

| Last Change: 04-Mar-2016.
| author : qh73xe
| URL: https://www.oreilly.co.jp/books/9784873117393/
|

パッと見た感じ地味目なデザインではありますが、
プログラミング初心者を抜け出したら辺で読むには最適かと思います。

基本的にはデザインパターンの話が中心です。
デザインパターンというと JAVA を使うことがよくありますが、
この本では python を使って説明をしています（タイトルからしてそうなのですが）。

その他、並行処理、 Cython, ネットワーク処理、GUI、 OpenGL に関しての簡単な紹介があり満足度は高い本です。



目次
================================

.. toctree::
   :glob:
   :titlesonly:
   :maxdepth: 1

   */main
